+++
title = "Фестиваль &#171;Саратов-2007&#187;"
date = 2007-04-06T13:31:19
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/04/06/festival-saratov-2007/"
permalink = "/post_606/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200704/msg00008.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "festival-saratov-2007"
aliases = [ "/post_606", "/2007/04/06/festival-saratov-2007",]
type = "post"
tags = []
+++

Оргкомитет фестиваля &#8220;Саратов-2007&#8221; сообщает, что традиционный саратовский фестиваль всё-таки состоится. Он пройдёт с 29 апреля по 1 мая 2007 года (все эти дни - выходные). <!--more--> В программе фестиваля - турнир по &#8220;Что? Где Когда&#8221; (авторская группа - Михаил Иванов, Алексей Королёв, Михаил Лазарев, Антон Лысенко, Виктория Моключенко, Илья Шувалов, топ-редактор - Михаил Иванов), брейн-ринг для 24-х лучших команд, спортивная &#8220;Своя игра&#8221; для всех желающих.



Зачётная программа фестиваля планируется на 30 апреля и 1 мая, а 29 апреля мы предложим нашим гостям неофициальную программу - синхрон &#8220;1-й Международный Кубок Америки&#8221; и другие интересные конкурсы.



Заявки на участие в фестивале присылайте, пожалуйста, сразу по двум адресам: borisgur@mail.ru и saratov-org@yahoogroups.com до 25 апреля.



Информацию, касающуюся фестиваля, мы планируем регулярно размещать на [сайте саратовского клуба &#8220;Знак ответа&#8221;](http://saratov.chgk.info)



Ждём вас на нашем фестивале!



_Оргкомитет фестиваля &#8220;Саратов-2007&#8221;_